日本買jr pass問題

夜晚10點land 關西機場
趕唔趕得到11點前買/換領 5日關西廣域周遊卷？

推一推

呢張有香港有免兌換版賣 睇下啱唔啱你用

你sure無delay過關唔駛等就得既

日航天地有實體版賣，唔使換pass，直接用

邊到有？

我去過睇話暫時冇貨 仲有邊到有實體版？